媽咪麵Strong Call GME，Citron今次反勝Reddit 了？！

死亡之吻

我想基金公司仆街呀